裝修，獅鳥好過癮架，亦好易上癮

呢d 癮一上左就好難返轉頭
依家已經有傾向少少野就裝修獅鳥
忠言逆耳，尤其係連登，聽唔聽由你

一早講左裝修會上癮

唔小心正評咗

破窗效應！

其實撚狗屋，陣地戰都係。。。

就算唔夠人都會有人做。

真心覺得裝修要審慎啲
文宣好難跟到 仲要藥房同書店本身已經處於道德高位

因為本身冇目標，依家突然搵到，好易失控，一定要嚴守底線

樓主等比人屌

你有無落過牆？

場

推

除左返工需要上嚟吹下風
到底警犬係咪咁鍾意上連登

同埋你地到底跪唔跪低道歉

點解唔落場同前線講？

到時候有人趁火打劫金行，錶行，跟住入示威者數，就水洗都唔清